（求救）Fujifilm XT20 既auto iso失效問題

近幾日買左部XT20，在全自動Auto mode下，自動iso係有用，會自己跳既 但係去到P mode想教返（auto iso 200-800)，之後個iso就卡左係800，唔會自己跳

我想問下各位巴打可唔可以幫我係P mode下用Auto iso（例如200-800），而個iso係會自己跳？

上網搵左好耐都搵唔到點FIX個問題

手頭得xt2
幫你試左 p mode
ISO auto 200-800
會轉iso但係右下只會寫isoa800
但實際有轉

原來係咁，唔該哂巴打。

你試下搵一個位 有齊白色黑色
一次fo白色
一次fo黑色

影完睇返就會見到有轉

你set左個iso range 俾佢如200-6400
咁應該佢長期display 6400 auto 咁
你對焦 個iso係會變

睇返D相真係有轉ISO，唔該哂巴打!

你半按快門個時佢應該會show佢將會用咩iso影